突發 高普沙基利奧歷治賽後被發現服用禁藥

除疤高普

四支除疤膏 抵利贏

等左咁耐終於見到秀碧除疤膏